【感情台】一家人搞到咁有意思咩？

話說小弟近排心情都唔係太好，事關近幾排都因為屋企人搞到自己心情又唔好又煩。我阿媽阿爸平時放工返到黎都係各自各對住部手機，其實都唔係啲咩大問題嘅 但平時因為自己放咗學就要返工所以都好夜先會返到屋企咁，直頭係對住學校同公司仲多過對住我老豆老母。

再加上平時已經好少見面，所以我都會係放工返屋企之後搵水同屋企人吹，但佢哋永遠都係hea住咁回應我，又或者聽完唔理我咁，搞到我覺得自己好似煩住佢哋，迫佢地聽一啲佢地唔想聽⼁乛⼀⼀乛

我仲未打完，唔小心㩒錯制

就係我會覺得我嘅行為會煩到佢哋。

另外就係我阿爸阿媽都比較容易有脾氣，特別係我阿媽，可以少少嘢都嘈到件事好大咁，就好似平時我可能心情好好嘅，但係可能我阿媽會打過嚟傾咗一兩句佢之後就會搵嘢嚟嘈，甚至係一打電話啲語氣就唉唉聲咁款，搞到我可以一瞬間由心情好好變到好低落咁

每家有佢特定既相處模式啊

佢地本身係傾開計 定講幾句就算？

我屋企就係後者既

細個都好羡慕其他人既屋企好close friends

大個左出左黎做野反而主動liu多d父母吹水

覺得個關係仲close左

雖然都仲係玩手機

習慣 又知道父母一直都咁愛我就好了

只不過佢地唔識用言語表達

正話就好似啱啱咁，我阿哥就好鍾意打機嘅，但唔知因為咩事我阿哥又同我阿爸嘈交，又講到阿爸落緊佢面咁。之後我阿媽又小小事咁同阿爸又嘈一餐，下一秒我阿爸就發晒脾氣咁擲爛咗嗰玻璃碗。

但其實真係好小事，嘈起嚟根本係無謂